想去台灣讀書

獨招有間私立收左
未比學費 去唔去好 ?

寧願去大陸 都唔去台灣
除非係台大

12分入唔入到醫學系？

假膠

護理呢？

咁嘅問題都問得出 證明你唔適合讀書

台灣你讀完返香港D僱主當你無讀過囉

你諗住去玩咪去囉

台大咁垃圾都點人去

臭你又_？

me is on9

垃圾

唔好
你實後悔

如果retake完有20分呢

入台大囉